黃channel : 5成熟

5成熟 咁高質，居然無人cls

最新呢一集，抽水得嚟，都幾有創意

唔剩只政治抽水，都有片講出手足嘅心聲超感動

佢地啲片仲好有藝術氣色，戲劇jj可以留意下，試下解讀

原來有人睇

Of course